有冇諗過向外國解釋點解少咗一區大遊行？

發現好多外國人想睇多次集中一區嘅二百萬人和理非大遊行，問我地點解唔搞。我覺得要解答返佢地我地唔係唔想搞。
係因為黑警打壓，唔批不反對通知書，令遊行嘅危險高咗，929反極權遊行係起點已經放催淚彈。即使有不反對通知書，黑警都可以提早結束，例如908 Pass The Act 遊行，之後加上黨鐵全力配合封遊行地區嘅鐵路，宜家黑警甚至截巴士、電車...
令到示威者被捕嘅風險大大增加。
而呢樣嘢亦係令示威者唔可以和理非嘅一個重要主因，你諗吓一個和理非集會，無啦啦俾人中斷，想走又冇交通工具，唯有被逼反抗。
發現外國好似比較少人知不反對通知書同黨鐵呢啲衰嘢，所以建議可以係twitter用文宣堡大佢，打壓我地人權。

推

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

Push

又批反對通知書